水炮車2架係tst 政總立會中空

紅隧仲塞左
封埋西隧就過唔到黎

fuck you

go tst

推

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

快啦
狗話就出音波炮同實彈

政總立會無人去黎做咩，千其唔好去中聯辦or禮賓府

攻入政總可以直接癱瘓政府

可唔可以唔畀立法會再開